\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\title{Glossary}
\date{}

\maketitle

\begin{description}
  \item[RONF]: Rental ON the Fly. Sistema distribuito di noleggio auto.
  \item[auto]: veicolo a motore con tutti gli accessori e optional forniti da
  un'agenzia.
  \item[account]: insieme dei dati del cliente e delle sue attività nell'ambito
  di RONF, creato a seguito della procedura di iscrizione.
  \item[iscrizione]: procedura volta all'acquisizione e registrazione dei dati
  dell'utente necessaria all'apertura di un account. Viene effettuata dal
  personale addetto al Front-Office.
  \item[agenzia]: nodo appartenente alla rete RONF in grado di fornire servizi
  di Front-Office car renting e rifornimento-trasferimento.
  \item[addetti al Front-Office]: personale responsabile dell'interfacciamento
  tra clienti e sistema informatico.
  \item[addetti al trasferimento e rifornimento]: personale responsabile del
  trasferimento delle auto tra agenzie e del loro rifornimento.
  \item[cliente]: soggetto che usufruisce dei servizi RONF.
  \item[noleggio]:  contratto con il quale un'agenzia permette ad un cliente
  l'utilizzo di un'auto per un dato tempo in cambio di un pagamento.
  \item[pagamento]: trasferimento di denaro tra il cliente e un'agenzia.
  \item[trasferimento]: spostamento di un'auto da un'agenzia ad un'altra
  effettuto dall'addetto al trasferimento e rifornimento.
  \item[rifornimento]: riempimento completo del serbatoio dell'auto.
\end{description}

\end{document}
